[細機] iPhone 12 mini 討論區 (2)

iPhone 12 mini (5G)
5.4”
Color:
Blue , Green , Black , White , Red
Price: start from $699 usd

6/6s/7/8/SE2 vs 12 mini vs SE1

LM
想感受下佢有幾輕有幾細

咪「接近」囉

上網有晒數據睇個mon 面積，12mini大se2 10cm^2 , 6+ 大12mini 10cm^2 , 12 大6+ 10cm^2

12 mini 個比例長過6+ ，即係窄咗未夠1cm ，實際上你碌fb whatsapp ig係上下掃, 窄少少係比短少少更接近6+個感覺

chok兄唔通想買mini

我整係想！手感細個se2！

其他！我唔理！

點都會去摸下嘅
6.1兩部摸完冇乜feel

但真係窄好多 打機唔知接唔接受到

唔打機就，解決左

無乜game好玩其實

同fd子social下撚下傳說都要嘅

其實邊個會買

我會
唔係個個都鐘意大機

大把喇
唔打機唔多手機睇片嘅大有人在

不過真既，mini打場機應該無左10-20
真係要睇路

我打機睇片都係用屋企個大mon爽好多
電話都係用黎覆wts傾下電話

SE1未換機嘅用家應該都唔少

我都係
電話9成時間都係做啲上下碌嘅嘢

偷跑!?

正常先係咁，手機打機真係。。笨柒

SE1用A9起碼都仲有份update iOS
我6仔去到12止咗步，脫晒節

因為大家遺忘左電話既初衷
宜家啲電話越來越大 想做電莖/娛樂於一身既野

年代唔同了

時代既眼淚
當時大mon先驅者唔知大家仲記唔記得
Dell steak

Dell streak

但其實iOS 12近年算係幾好

蘋果今年出細機真係勇氣可嘉
啲spec又冇柒到

都係

可惜無touch id無3.5mm 想轉會pixel4a

mini手感一定好正

之前X 5.8寸 睇片啲畫面人物仲細個7 plus 5.5寸
估計用12 mini 5.4寸嚟睇片 會同上述一樣
細個SE2 4.7寸

當 12 mini 同 se2 條邊一樣粗幼, 機身闊度64.2 mm vs 67.3 mm, 差3mm
你真係會覺得好大分別?!

比多個資料你, 7plus 同x 機身闊度係77.9 mm vs 70.9 mm

細過就最岩
如果咁care細過se2
差個少少都捉住黎講
咁不如去買12啦
細機唔岩你

係咪得我覺我都係好大部 始終都係5S果個SIZE最好

覺得

今代已經係叫做唔洗downgrade咁緊要，又有細機手感11pro轉mini

希望會出返5S SIZE + TOUCH ID

換左新電話, 想問下而家contact list 同步google account 個contact 係唔係無得即時推送? 係setting得返"取得" 選...
有時係google 加完contact, 電話等左一日都仲未更新到....

11 pro都唔算好大部姐

Sor望完啲圖始終都唔係好明點解睇16:9片仲細過iPhone 7

因為Cut上cut下？

利申冇用過M額

就算睇片，12 mini 同 12的差別根本唔大，

其實最主要係輕

想像唔到輕過se2會係咩感覺

我都想知到底有咩game好玩

成堆都係課金驚

碌鳩終於可以長過自己部電話

長唔過

鏡頭位好大
機細左
所以隻手成日掂到個鏡頭
呢個要提多次

倒數7日好想訂機呀

之後要再等7日 先出貨

等緊13號食老母麵

訂左就開心架喇
10號開箱xbox
13號開箱mini

咁樣衰，唔好啦

你唔識食啊一定要揸碎之後落埋包粉搖暈佢食

白色/綠 仲靚

白色冇味太淡，綠色食左中毒架
老母麵先係正貨

係連登講細機好說話會比人笑同咬

揸得太碎唔好食， 揸到大大舊，咁先有口感，又唔會太鹹

笑咪笑 又唔洗錢嘅

唔攻頂唔買pro就會批鬥

唔打機用mini 真係perfect

有12 mini實機模？

p4唔係冇雙鏡應該轉左會

大大舊揀pro max老母麵

mini

你地諗住點買
hkbn定官網

4.76 oz 仲輕過iPhone 7

cut上cut下+窄咗

正如iPhone X 5.8吋 睇片細過 plus 5.5吋

上網睇字係長咗 但係亦都係窄咗

Thanks

iPhone 12 mini竟成歷代蘋果輻射量最高的一台手機，是iPhone 11輻射的3.5倍左右。

Source?

why

殘體字注意!

需要注意的是，即便是12 mini的0.910 W/kg，也是完全符合国家强制性标准GB21288-2007《移动电话电磁辐射局部暴露限值》，该规范指定的上限是不得超过2.0W/kg。

当然，SAR只要在限值内都是不会影响健康的，同时在限制内数值越低，也就意味着辐射被脑部吸收的量越少。

资料显示，欧盟和我国一样，要求SAR在2.0W/kg，美国FCC更严格些，不得超过1.6W/kg。另外，监管机构给出的SAR通常比较保守，一般认为上述标准50倍以内的SAR其实都是安全的。

樣樣都好滿意，但真係怕粒電頂唔住，唔想一日兩充。。

利申：11pro 用家，唔打機

咁多間大廠真係得apple肯行呢一步
分分鐘呢次最賣得之後其它廠都會跟
抵佢地成功

好似話睇片時間長過x, 應該唔會太差嘅

mon細左
用既電都無咁多

諗完都係想買SE2算，有冇人都係咁？

等埋battery test都得嘅

睇完綠色，all in

thanks a lot

唔洗多謝 唔好同我搶黑色128就得

點解

倒數5日
仲有4日班youtuber會有真機片

真係成部玩具咁

條友唔識又要入嚟串串貢，柒到

P牌仔係咁上下

真

買啦

衝出嚟柒

好似已經有

買啦要揀老母麵藍

快啲出片啦
等班人唔好再嘈個mon

梗係買se啦
個mon一樣咁闊
啲字都係咁細隻
全mon根本冇大到

決定買白

想買黑，但去過睇12實機，背面啲指紋多到

係 我依家xr就係用緊黑

se最慘係個濕鳩電量得嗰1800
一部乜都好嘅機就咁變成電子垃圾
用一兩年個battery health跌埋就真係可以唔洗拎出街

我反而覺得白色最唔靚紅色都好過白

（申手）想問申請咩信用卡買最抵

有人講過宜家電話最需要既科技革命就係舊電
唔革新既話細機好難繼續立足

如果電池超耐用我估仲有一兩成人仲用緊6S plus

其實就係apple唔想姐
整到舊電咁好, D人點年年換新機, 佢點樣keep住每年個銷售額條靚數
以前既apple真心賺錢得黎係著重用家體驗, 唔係成日想將SJ搬上神台
但老老實實佢死之後只係淨低跟手個1兩代機仲保留少少核心價值
而家既iphone只係一個食老本, 食住個brand既名氣但又毫無創新既賺錢怪物
專登去做一D所謂改變出黎為做而做, 而呢D所謂改變係完全同方便用家背道而馳, 令用家體驗不斷變差. 以為咁就叫有自己態度.

想換細機好耐 一路以黎都淨係搵到and嘅奄割機
見到12mini 就忍唔住轉會了
(申手)有咩換會工具推介

Backuptrans轉whatsapp

老實講11 pro個Size間間介介鬼鬼鼠鼠咁
話佢大又唔係大 話細又唔係好細
睇片大小到喉唔到肺
帶咗厚少少既套 又搞到好似11咁上下大
所以蘋果今次出6.1寸都唔出5.8寸總有佢道理

mini 幾多？

隻黑好深色

22xx

以前SE隻space grey先係最靚睇實物其實綠色都幾靚，不過應該好快會覺得outdate，最保險都係黑白色

話到明mini細過有幾咁奇呀

買藍定白好呢

白就穩陣既 藍就新鮮

藍應該好快睇厭

mini呢個size最吸手
我諗真機一定好震撼

白啦 易襯套

SE2有指紋 12系列同之前一樣得face id
當然揀SE2好 而且LCD睇得舒服啲
又沒Oled傷眼 LCD又襟用啲，畫質真實感比oled好好多
假設iphone 13 會有返指紋 SE2都仲有佢嘅優點
反而買咗12系列 到時因為13有返指紋 就笨柒左啦

沒指紋 對我來講得啖笑
我上年入手11 pro 午夜綠256G
部嘢又重 mon又黃 oled又少咗啲真實感
又比個死人m字額掩住對眼 終於用左8個月就放左
轉SE2用到呢家都完全沒後悔過
今次12都係同上代11差唔多質素 電量仲少左
所以暫時搵唔到再博多一次既理由入12
我等佢出指紋先入手仲好

睇你鍾唔鍾意食老母麵

11用緊黑色, 12 mini 準備轉白色

咁都要問人

白

講下又唔撚比，你咪撚上網囉。

網上就串柒柒

人地醒過你好多呀
你柒夠未呀

快啲set指紋 到時狗狗叫你一開 你就可以爭住開

計算之前首先要知道個問題係針對啲咩先
加減乘除係人都識 呢家係講睇片唔係用嚟睇文字呀你班粉腸

我就食麵嘅 btw係咪禮拜五夜晚8點先開訂

9點

你有無落鋪頭睇機 我睇左藍 真係唔好睇

黑

現實見

藍色一年就out
梗係長青款

睇左幾次實物，以為真係好媽咪，點知都唔算

但就真係無佢網個隻藍咁樣囉，但叫做接受到囉

得啦 收返埋啦你 尷尬啦

藍色黎講真係唔算好睇 但都無之前傳個隻藍咁柒 如果你本身個人好鍾意藍色 又接受到佢咁咪ok 如果無顏色偏好 客觀咁睇我覺得白色靚d

又笠水咁你就收撚皮啦

又係你呀on9?上次先叫完我出黎先已又冇出，而家又叫第個？夠竟現實幾廢先會係咁網上叫人出黎

電話買黑白實冇死
其他色會有變成「上一代」嘅風險

屌你老母 你上次有係旺角？

我只知你仲起屋企，仲要驚到字都唔夠膽打，冇覆我

11月6 朝早8點正式開賣?

夜晚9點

一直都覺得白色係最靚，不過face id之後正面得返黑色，依家新機都係考慮黑色先

頂好吸引

仲要有心理準備唔會有iPhone 13 mini
買安全嘅色好啲...

我覺得蘋果係因為iPhone 加左價
要搵啲嘢zip 返原本個價位
所以先出部mini

今年好多評測最後都係話 12Pro 唔抵買應該買12
如果今年部12Pro賣得唔好
部13可能會拉返開同Pro嘅差距 落返一個價位

所以出年可能隨時唔會有 13mini
睇吓iPad mini 咁耐先update 1次...
始終細機係小眾玩意

買左殼，覺得細過6s唔少
好期待

買咗咩case 想就咁貼算

thx

好撚好笑?

唔好成日講啲野出黎逼人po舊相啦

覺得Apple近年嘅策略都係想推多人上頂配
無論電話定係iPad
pro 12同pro 12max 個分別根本就係想令你買最貴嗰隻
btw 點解有兩條友係咁喺度撩交嗌
部11點重點染關買12mini 既人撚事，12有幾輕有去摸都知幾大分別，何況12mini
唔好同我講佢到今日都仲未去士多試實機

果陣係 但人會大

你好笑姐

大左咪又係咁on9，有咩分別？

但其實今年12Pro留一手只會令一大班拎住11Pro嗰班人唔會換機，始終ProMax嘅size同重量唔係人人都OK。

有啲預感呢部有炒味

炒硬
上一水d人見炒得起
呢轉棍波仲唔起勢chok

12pro 有大底相機我都味必一定買mini
但max 個size 就一定唔會考慮，我買部機番來唔會為咗要自己遷就佢
一定要放得落褲袋

炒都係炒pro max 啦
買mini 只要server 未爆都照計買到第一日貨

細手撚只係少數

唔撚爽，係到屌鳩我呀?

你老母唔好以為得你先屌得人啦，柒下柒咁，躝屍趌路啦討論區都唔撚比討論

傻啦 垃圾機撚有人炒

屌你咪屌你

屌你成隻曱甴咁撚黎，煩撚住哂

炒車就有份

讓人跌破眼鏡的是 3D 遊戲測試，使用 Call of Duty Mobile 與 Minecraft 兩款遊戲，iPhone 12 與 iPhone 12 Pro 竟然只撐了 3 個小時，去年 iPhone 11 至少都能提供 6 小時以上的續航力，意味著整整短了一倍，非常慘

Phone Arena 還提到，測試過程中 iPhone 12 與 iPhone 12 Pro 都非常燙，而且不只這兩款，似乎現今很多 3D 遊戲都這樣，因此他們建議，對於熱愛手機遊戲的玩家來說，iPhone 11 Pro 可能是現在更好的選擇。

咁Mini 係咪兩粒鐘 貨仔

係，我見啲評測片都話打機熱到逼近五十度

買mini嘅主要都唔係重度手機用家囉
打機睇片用PC
部電話淨係用黎聽歌覆老細

唔好同我爭食老母麵

電量真係死症
新機如果連半日都捱唔到，勁到曉飛都冇用啦。。。。唉

上一代都話有部高貴少少既午夜綠揀下
可惜隻色蘋果做得爭少少 比人有位入話似坦克綠
今季12系列出埋啲平民色 又做得淡色左少少
比上一代求其咗 我係佢不如出部透明機身殻
可能會有意外嘅驚喜 總好過呢家有色揀唔落手

係咪話mini 最高幅射?

12試上手輕到唔似手機
好難想像mini會點輕法

跌咗都唔知

暫時睇啲test話係

唔用5G,熄5G 會唔會少幅射少少

但講真去一次旅行搭轉飛機都過咗

揀送貨定係自取好

自取爽好多

好驚班仆街連mini 都炒， mini 貨量唔知多唔多

都feel到既同SE 2差唔多重

應該炒唔起，無理由炒貴過12！最多貴幾舊

應該個個去炒pro max
但唔知mini會唔會好少貨量搞到要搶

預左新機都要一日兩差
主要係ios14不停chur電
出幾大mah都無用

其實都已經預咗要等炒完先買機

無機係手，j下個size先，吸手真係正

se1果陣都有人炒

好QQ

其根本越update越食電，唔理佢個notice唔update係唔係最好嘅辦法

以前就話佢os寫得好所以電池數字比android細但可用時間都唔會比an機低

冇左sj嘅apple真係

巴打有無得放係其他機到對比下
我拎SE2都覺得唔多掂 叫勉強合格

喺邊度買

睇下比唔比較到，因為用case實大過實機小小

唔該哂

咁睇又唔係細好多咁 因為之前都係用11PRO

Iphone 又令se2 想換mini 又制造電子垃圾 最唔環保係apple

用套晒左部機

我反而係大機唔用case,細機用case手感會好啲

好似唔關開唔開5G事

唔用套先係最好質感

岩，成日拎住d 膠case,手感一定冇機身咁正

mini肯定勁正

你地有無玩過真機12
其實唔算好大部

唔大部，但係唔夠細

條超粗黑邊想點你用埋我個份
係到比較個機邊位比咗咁多頁
用個咁嘅套都幾靚都冇用

仿iphone11粗邊機套

講就咁講
有幾多個真係裸跑

我就實裸，但真係唔明d人咩心態

貼都唔用?
12好似好易花

最多用mon 貼，不過背脊玻璃都貼一貼穩陣啲

防爆唔防花

唔用case , 用貼

準備入100部炒起佢

即將在星期五開始接受預訂的 iPhone 12 mini，原來除了螢幕尺寸減少之外，效能也似乎有所限制。據 MacRumors 在 Apple 的支援文件中，發現 iPhone 12 mini 的充電峰值至會到 12W，較已經上架的 iPhone 12、iPhone 12 Pro 的 15W 要少。

細電 慢少少唔覺掛

一嚟電細, 唔會覺得叉得慢,
二嚟如果勉強頂到一日返到屋企的話(FF),
我理得佢我瞓果8個鐘佢要叉幾耐姐,
最好就啱啱我醒先叉完, 慢啲無咁熱無咁傷電

你想一日充三次電？

我想差電多d

係叉電

你想一日charge 三次電？

係都唔講上面果兩個正字

愈出愈多不利好消息
又最高輻射 又慢差
睇黎應該無乜人同我爭

花咪花

13號先發售既話係咪多數都要呢個日子之後apple store先有實機試？

太耐冇換過電話
宜家仲有冇話第一水啲貨係冇咁好？
想狗衝買又想等下一水先

都係睇彩數
Airpods pro咪係咁 直頭成年貨都有問題

有無ireserve？ 定係直接上網訂完俾錢到時拎機？

13號當日有

12有發熱問題
唔知之後果幾水fix唔fix到

之後果幾水幫你換埋京東mon

如果冇用開大機就會買， 而家只會買大

用過大既番唔到轉頭係咪真

唔係, 我用緊xs 覺得又大又重所以想轉細機.

胖緊11pro 聽晚狗沖mini

假架

用完細機返唔到轉頭就真

咁伏

今晚啲youtuber 係咪就會放mini 嘅評測出嚟

lm

岩岩換airpods 順便睇埋實物， 藍色又真係唔差
白色太米唔鍾意

我睇過實物
都幾鐘意藍色
果隻藍深深地幾好j

想沖藍色了

上一轉係咪預售前一晚就有片睇
唔記得左

11真係可以stronghold
見到12冇乜想換嘅慾望

由綠色轉買藍色

由黑轉藍

iphone至少隔四代先有升級感
一部都可以用好耐

撚果下好爽
但用落可能都會覺得大

兩代啦
一升新ios又食電
功能又唔夠好

ios14係舊機終結os

ios__都係

聽晚要食老母麵

12黎

咁多買藍色既呢度

聽日用電腦定app訂好

Why not both

由睇完實機後其他色唔會考慮

睇完實物覺得藍色真係唔差
黑色： 黑過obama
白色：唔係純白
綠色： 玩左一陣就厭左
紅色：男仔用好難carry

明天幾點可以㩒

真
用緊16換既se

聽日朝早有機撚？

正式開賣嗰日先有
下個禮拜

反而鍾意佢呢隻白

今日試完手感
單手用12太大 午餐肉隻角會un手
等下星期去試mini

到時可能加個背脊磨砂貼
玻璃背真係唔多掂

仲麻煩過女人

決定食媽咪麵

買pro都比人話窮唔比多少少上pro max

仲要pro max 512gb
唔係會比人笑

自己用得開心就得
如果真係想慳錢點會買mini咁傻仔
買se2/xr仲抵

你地會唔會買apple care？

唔會， 應該年年都換

綠定白好

唔會
宜家果部用左幾年都無事

未試過trade in
買機同trade in使唔使同步進行
我想上網訂左12mini先之後再walkin去trade走部11pro

巴打諗住appleb store放？好似好低價

窮撚先pro max
梗係galaxy z fold2

未知呀，周圍八下邊度價錢靚d先，但又心急想用新機
最後可能廢時煩就apple store放算 應該唔會差好遠掛

除非你時間好值$
否則唔好去store

ching有咩推介

Caruosell
Facbook marketplace
And先達狗就唔好

準備聽日買麵

笑撚死 一撚樣諗埋既野

綠特別d
白就用唔同case都易襯
我用6同8都白
諗住今次轉下綠無咁悶

條撚準備！！

夜晚？

綠我驚你哋睇一年就厭

用緊12pro好想屌部mini撚下

預訂定walk in?

請問一下IPHONE12既色係唔係=MINI既色?

yes

準備聽朝去ifc排隊 排到13號

應該個個走去買max無人會買mini架啦

排七日平幾百買mini

如果揀到星期五朝早pickup 但夜晚先去會點

pick up 要揀埋時段 唔係淨係揀邊日架？

我都唔清楚 但pro唔係有人朝早8點拎咩

想問巴打 mini今日幾點開賣？

9:00 pm

就係今晚，老母麵

開賣頭幾日pickup要選定日子同時間
不過早兩個星期嘅經驗係個收到QR code就早拎都得

唔知mini同max會唔會改變安排
呢兩部應該熱門過12/12pro

遲過預定時間都攞得

今日都有ireserve?
如果想trade in洗唔洗另外預約

呢2部先係主菜

笑死 細過pro好多

佢個咩套嚟

apple的，發佈會個陣有講，都係啲垃圾野
好似以前老母用個啲套咁

咁快有既今次

買買買

12 MINI 隻黑色

好似今日開始有實機片

到時再轉個殼改頭換面

d press咁早有片
唔知士多會唔會早過上次有真機

老母麵揮手區

Apple store 有得睇？

兩隻

有.......12老母麵
mini要13號

Yeah, 老母麵軍團

訂完有無得早過13號拎？

有， ifc已經排緊隊

又排即場預訂？

點解啲介紹mini既片，永遠都無得睇下同其他機既對比

仲要講兩三分鐘就去左pro max 細機無人權?

mini黑128gb

MINI?

頂唔順
12已入手

12藍黎，摸住先止下渴

有冇邊條片睇清晒d色

因為個個都係得幾廿分鐘撚機

算啦，今晚準時入機各位

因為未出得片囉

點解見到啲大陸狗有既，

好多都係hands on
未係review

呢條都有好多比較啦

嗚 藍色越睇越靚

有信仰一定揀藍

到部機倒水個陣，你哋又會後悔

用得mini都唔會操爆部機
唔會瘋狂打機睇片
所以唔怕

trade in換mini啦

今晚究竟8點定9點開? 上網搵唔到個時間

今朝9點喎

唔好玩人啦

ok

每位顧客限購兩部 iPhone 12 mini 及兩部 iPhone 12。
iPhone 12 mini 由香港時間 11 月 6 日晚上 9 時起接受預訂。

乜你唔係係apple到買?咁都睇唔到

佢玩人多啲 上網搵唔到時間

我用apple store 個app 禁去買機個度冇講

咁你姐係冇上網搵過啦
全部網媒今朝都出晒新聞 乜撚野上網搵唔到時間

我錯我錯

比你地講到想買藍

以前開晏晝三點先難搶，返緊工邊夠快

整多隻

等睇chok兄食老母麵

你地買幾gb

肯定唔會64先

Reserve都要等一星期？

13/11 自有實機demo 玩

12藍現場睇真心唔差
不過今年鍾意綠多啲

以前一到3點office就好熱鬧

以前每年開賣日嘅3點
Office會全部會停哂

揸住12 pro好想買mini

老母麵軍團

係呀，大家都專心搶機

未必
部X仲好撚順

老細都搶埋

個size真係一流
藍色又越睇越順眼

電仲捱到？

今日apple store有冇mini實機摸？

換啦
size真心無得輸

本身宜家有ipad mini for打機睇書
出街上下網完全夠用
就算我宜家本舊se勁倒水我都好少需要用尿袋
返工又有得叉

實情係好耐冇出現鐘意話既手機game
打機都係電腦或ps好玩啲

細機令所有色都順眼咗

依家用緊 12 pro 覺得都係大咗 D，想今晚整番部 mini

摸住佢大佬12先啦
細佬要13號先有

好想快啲到手

頭先摸完，好正好肚餓

摸完12

13號就直接玩啦

Ip 12 mini 個mon 今次用邊間supplier?

好似得12用LG, 其他三兄弟samsung

HK$5,999（64GB）
HK$6,499（128GB）
HK$7,299（256GB）

呢個價錢準？

11pro留低電就開始例水

咩叫準唔準？

同實際價格

搖撚準未

想衝黑/藍色128

你自用定比人

自用

其實五隻色我都啱

唔覺隻黑太實咩? 我代代都用黑, 今代有d頂唔順

喺街已經見過幾個人用12黑
好型

有無巴絲會買紅色？

Ching pro同mini都買

紅好靚

係前幾代太淺色 se2直程係灰色

iPhone12/Pro/Max 邊框均為3.47mm ，iPhone12 mini邊框為3.27mm，這才是目前下巴最窄的手機

驗眼啦，官網一打開就寫明今晚9點開售

係我盲撚

發覺啲youtube片正面望落去 黑色個apple logo會消失咗
係咪今代隻黑太實先會咁 前幾代有冇咁嘅問題？
(圖中係iphone 12)

一定老母麵藍最正

Se2 轉 mini 有無得trade?

係咪大部分人都揀128，我做副機又好似多得滯

mkbhd最愛

用黎上連登 睇股票 覆whatsapp
mini已經好夠用

12黑真係最靚

我都係做副機
其實64都夠用

64 邊會夠

係囉，慳返幾舊買個原裝殼仲好

隻純黑背加邊框好一體化

副機我多數行街或者等車用

臨訓果陣玩
130幾g唔驚跌落塊面

俾我如果買12 我都一定買黑

似到呢

換mini另一個問題係太多手汗，部se 2指紋位成日要抹

下年升iOS15咪倒水

apple冇寫SE 2回收價

都係驚佢倒水電

正
黑色夠哂低調
媽咪藍都好靚

用開5.7唔知慣唔慣5.4

我都係咁話 All in green

倉底貨收嚟做咩

利申用緊

128 迷你

但個色都好實 黑都係

實物真係唔錯，不過黑真係

實有 睇下補幾多姐

你正機係邊部

11pro popo

A13都值錢掛

好想換12 mini呀呀呀呀

黑色唔靚咩？

如果個case 透明會唔會好怪 入面咁黑

我覺得應該還好利申用官方殼

真係唔靚。。膠黑
以前啲黑色真係正常 同靚，今次真係 見到都O左

個蘋果係塊鏡黎 咁反射黑色嘅嘢(影呢張相部相機)咪出咗黑色囉 綠色嗰部個蘋果都黑咗㗎 再加上呢啲圖p過曬個contrast令到黑色更加黑 搞到個鏡面出嘅黑色融入咗 自己去睇下實物就會明

無知一問 一陣預訂洗唔洗同人搶架？

今次個黑好深色

吓唔係掛仲諗住買黑色以前啲鋼琴黑真心靚

要

媽咪麵藍歡迎你

all in 黑色
媽咪藍越睇越奇怪 應該係佢個飽和度太高

又係喎唔該巴打

轉屌白色好了

我又係等唔切，訂咗12了

我都有幾次動搖過

黑色黑色

12開心使用中

頭先係store 拎se 同12比，mini好似真係細左少少，用se睇都覺得個畫面太細，mini用左劉海設計都好似大左一隻手指尾厚度左右

利申用開Xs Max 好重

摸上手，12都一隻用得哂

一隻手

宜家mini連下巴都係mon wor
我覺得唔細啦

簡單黎睇落好似home 鍵變左螢幕only

係 個size無想像中咁大
但個午餐肉邊有少少銀手
用開7仔

好似下巴位變螢幕only
仲要本身se真係好細部，下巴位變螢幕好似唔大得幾多

咁佢係mini呀嘛

見佢咁細部，實機又要等多一個禮拜搞到我想狗衝12

唔明點解apple store 唔早啲擺demo機出黎

我都係七仔呀

懶係神鳩秘咁吊鳩你癮

白色用官方殼係咪會全包唔會有白邊

用開7仔 仲係諗當緊12定mini 。怕太重會用唔慣

細機撚狗衝mini

我會用12, 個mon 上左6inch以上真係另一個世界
Pro max 就不了真係好重用得耐
12祼機重量等於你7仔用殼

12 6.1真係好吸引
佢又唔係好闊好大部

仲有44 分鐘

岩啊，轉左方邊真係上手會細d

如mini做到7仔size 我都狗衝

8仔直衝mini

6s轉mini

大陸京東已經有60萬人準備狗衝
好癲

就算冇手字 我都好自然讀埋

藍同綠

Xs衝mini

想問下services unit機係咪番士多TRADE比較好

藍咁睇都唔差

係咪hold係 依家apple store app個畫面就得？
夠鐘就開返？

細過

+1 電已經廢到80%

好快見?

唔知8仔trade到幾錢呢

Almost there

屌ON9 打觀塘唔出地址 手機又入唔到

see you soon

已買

12 mini已買

係咪要出treat先入到架

諗諗下都係去拎穩陣D , 想問 過幾個鐘係咪可以改 由送貨變番 去拎???

白色256 13 號pick up

好似好多貨

點解入唔到既
Just a few finishing touches and the Apple Store will be ready. See you soon.

hkbn今次無得平

On9 電話號碼不停話無效，要打+852

屌 4點幾

想問點樣揀用gift card比錢？

12mini紅色
應該都係自用

無錢買

已撳12mini黑色
利申6+ 46%電

比唔到錢

留名睇個個話倒水

入到去冇哂13號
選左14號08:30
選完就後悔
可唔可以遲兩三個鐘先拎？
想訓晏啲

done

買到了

clublike買左，希望快d有得拎吧

佢話Apple Store Pickup is currently unavailable

我個皮套要16-18號先到
會唔會早到，一陣13號電話到冇套帶

12點幾岩岩好

套好似現貨都有

checkout , 唔好用apple pay

份工工時長同埋好困身去唔到咁遠士多

收到email>?

我applepay完下一秒即收email

拎機個陣駛唔駛再出信用卡
唔小心碌錯老公張卡

未有,扣左錢

apple做野唔洗我教

錢而袋

唔小心
想佢找數咋?

6500蚊唔駛人俾嘛

唔該哂巴打
買到了

14號apm 拎機

我都未有

In-Store Pickup 14 Nov
iPhone 12 mini
Apple Causeway Bay

12：15可以訓晏d
不過應該要排隊

Mini已買

mini任買, 去哂炒max

細機宜家始終唔係主流
但冇人搶非常好

大把貨

好似唔關比錢個人事
應該有叫你墳取貨人資料, 你有填自己就得

今天訂購，送達於：
13/11/2020 - 16/11/2020 – 免費

不如到時Walk In

好慘
mini無人買

買左2部 自用

撳完大機，再慢慢撳mini

Mini 白256已買

4部機比較之下
Mini完全無人要

港女, 有錢佬, 支那人都中意大機

點解我禁左半個鐘都唔得

間接導致廠商越做越大既原因
大機技術含量都越來越低

希望apple年年好似xr,11,12咁出返mini如果今次反應唔好，我諗都未必再有新機

用左自己apple id買, 取貨人打左另一個email
訂單email會send比邊個?

其實我公司廿幾人，都係得我對MINI 有興趣
唔鍾意大機，好似拎搖控出街咁

我同我老豆個名訂
不過用Apple ID同埋email
到時可唔可以拎？

我用app 睇正常喎

用我自己個Apple ID同埋email

冇人買就慘 13唔洗旨意出返細機

大家買左咩色？我綠

830 你好癲

128G 媽咪麵藍

未出貨係咪可以cancel

紅色

乖乖哋拎完返去瞓啦

黑128

mini大把貨咁都係摸吓先買

Walk in 都有喇

已訂一部黑色
等左咁耐細機點都要支持下

咪當se條line咁出囉

任買

我頭先一定傻撚左
撳完醒起星期六唔洗早起

送貨已經去到20～24號啦

同問

有無人比左錢但未收到email

del左個套就得了，睇黎係個套無pick up

請問可唔可以本身揀咗自取
打電話或者send email同佢講轉送貨
有冇成功嘅例子

佢話we will email you when order is ready for pick up 係咪姐係下個星期先有

係喎thx，但係log in都check唔到係咪正常

唔好呀 我等緊13/14嘅mini㗎屌

我爬左舊年d post
係跟billing address 個名

用HKID對名？

唔係喎頭先order寫明係跟取貨人資料核對，應該唔關比錢個人事

46% 一日差幾多次

糾結緊黑定白
mini 係真大貨定冇人買

扣左錢冇email又睇唔到張訂單

點樣預約walkin 買？
我搵唔到條link

除左呢個po d巴打之外
出面應該無人會買
同事朋友屋企人全部用大機

大家都觀望, 聽日去揸揸實機先

聽日就有？

其實13號有冇現貨買

咁快有架咩
如果係聽日玩完先訂
反正唔介意唔係第一日攞機

13 先有

mini真用家買

未來人 ？成日問埋啲on9問題

但係點解apm 14 號先有？
係咪我慢左

尤其今年6.1吋機身窄咗好揸咗
都會影響mini銷量

其實冇xs/11pro 圓邊咁好渣....不過牛餐肉靚d 既

白色

想問問我明明揀左13號早上拎
但未收到email 未收錢
入番個app睇佢變左delivery
係咪正常架？
定佢On99幫我改左
咁我仲有無得改番？

我覺得12個size條邊銀住隻手

on9

我第一時間入都改唔到Go apm

屌佢之後去返cwb算

Pick up 只係對名岩唔岩

仆街 自動跟左上次張單
用左朋友名

13號去apple store即場睇下有冇先

好似嗰日去拎都冇問題
唔通你遲咗去拎就唔比你拎咩 你買咗㗎嘛

唔夠咪加iCloud囉
都抵過上128

here

Mini blue

完全同意

棍一部老母麵藍

之前用see,到6月用see,宜家想轉mini

剛剛入去睇下，自取 13 號都仲有機，真係冇乜人買。

我係講緊呢個
應該係跟呢個掛

問定先， 宜家轉esim 係咪唔洗去電訊商搞

mini 以後應該年年都出

我都係揀左cwb, 不過夜晚

想即場TRADE IN
咪唔可以用STORE 訂? What the fuck...

type c同usb c係咪同一樣野黎

選早，遲到

同埋價錢差好少

朝早攞大機，到時問下佢有冇得提早攞mini

係就好 我覺得佢得呢年會出

點解覺得淨係岀一年呢

諗緊送上門定係去apple store攞貨
apple store離我屋企好撚遠

你由X到12呢代 代代都有唔同嘅機 你點會知佢keep唔keep?

會唔會有得偷跑 12號俾你拎

加一

係咪唔一定要跟約左個時間去拎

攞貨型好多

我都想知
本身見13有得拎但d時間太早 我未收工
最後都係揀左14

請問聽日apple store 有得睇實機未

早過約個時間未必但遲過肯定得

有
上次pro都係咁

無人買

士多情意結
hkbn平d都唔會想去d細鋪攞

去過買野就知幾正架lift都型過人

有無人搵到有張圖
係iphone 11size 入面有
mini 個size 實際大細個張圖

reserve唔到黑色256

搵到啦 比大家睇下覺得點

右手左手

綠色最多人訂?。。

今日問過藍精靈話要13號wo

睇番其它國家mini都好好賣喎

我都想知

又唔係幾覺銀手
雖然iphone 12 一手渣得哂
但成日凝住禁耐少少電話手指公會痛

個角位卡喺手掌個感覺麻麻 好似成日reach唔到啲位咁

利申 11 pro > 12
準備用mini細機is the best

有得攞嗰日先會有 姐係13

我都揀咗好耐
最後揀咗白

agger

白色 ，其他色14都仲有貨 得白色冇要等到12月

米白，偏黃，唔識欣賞

已訂

[member]Pick up contact唔知點解default左係我屋企人 可以點做/member]

屌，就係想要白色

叫你屋企人拎

今代黑色指模多得有啲誇張
白色

ching sick ball

Mini冇出皮套？

留名，如果有人試用mini怕之後唔啱用，平d賣比我！ thank you

收 黑/白/藍 要無花
64，用左一個月至三個月 $5300
128 用左一個月至三個月 5800

第4個月到第7個月開始再平 200 收
第8個月到第11個月要再平500
一年後，要平$2000

一年是 原價平$2000

100%低電飛行模式出門口
落到樓下巴士站，乜柒都冇做過，上巴士一著個mon已經直接跌到64%（講緊全程都係15分鐘），之後碌30分鐘電話就48%
返工長叉

用左屋企人張卡比錢? 叫埋屋企人去拎啦

想問下apple store有機玩未
想試下mini手感

。。。。。

13號呀

13號出姐 以前早幾日已經有機玩

琴晚喺屯門先見有位巴打樣拎住SE1打機
唔知佢order咗12mini未呢

打場機應該無電

希望13號收到貨
128 白

仲諗緊或者改買12 128綠

好似好少人買藍
今日去睇過12隻藍既實物
都唔係太差姐，唔算好膠

有冇人知點做分期

而家64爆memory 要keep住del嘢 大家覺得買128定256 預計最少用兩年

256啦， 128要爆都可以好快

揀左藍色，係咪好膠架?

無落過鋪睇實機

諗諗下都係想要大芒少少，尋日去左買12無等到mini.
我最後買左藍色，本身仲諗綠定白，去到士多睇覺得隻綠太淺，唔太啱自己。而家好滿意，個藍愈睇愈鐘意，實睇唔係咁差。
最緊要自己鐘意，最多睇睇下唔鐘意再著番件衫囉幫佢
題外，本身ip8 用家，第一次用午餐肉框，覺得手感好正 好好揸，揸左幾個鐘覺得好大分別
終於可以bye bye舊倒水電

你唔係覺得iphone12 舊電好襟1掛

普通換電話，無真係理個電量，無打機習慣，夠我用

應該唔少人取消單？13號有白色 現在

紅都有

已經cut 左兩部白色，而家13號仲有得約

咩色都有 13號apm

有得咁玩? 取消藍色轉白色先

128 + 雲是夠用

只係扣你Limit

家陣部機 256 一半都用唔晒

可以轉128了

點解咁少人買

我諗隔咗成個月先有得賣啲人都冇晒feel

細電 仲要開5G 再減20%電

留左2部藍
都係cut左先等衛信walkin

訂咗13號拎老母麵藍

有無背貼推薦可以平左個鏡頭佢？

Iphone 11 掙扎緊換唔換 12 mini

香港人長時間搭車返工，返工蛇王又係用部電話
咪愈大愈好，可以睇片打機

利伸：用緊SE GEN1，返工篤自己部12.9IPAD PRO無人理

用到6hours當贏

pro max一樣
急買嘅一早12 12pro

用緊11，等緊store有機試
想換mini但都要比較下部12
今代12細部咗

無真雙sim 要硬食esim
支那直頭單sim 狗也不屌
即係無人搶 無得炒

係度都係真用家

支那係咪唔俾esim

有咩好扎
你11舊電未打柴咪用住先
如果你11舊電好似我咁 打晒柴

又或者想用雙cam 細機 狗衝啦

11 個wide 鏡 用過一次用唔番舊世代cam

係 支那無呢個服務

我搭車唔打機 所以用mini 就夠了
返屋企先用ipad 打

咁仲好，裸機唔怕撞機

64 係 storage，memory 係指 ram

pro max無曬大貨啦都
要等下個月
唔知係咪apple marketing
宜家12 pro仲係斷貨

坐office有得長差既話無所謂

就算大到pro max咁
我都覺得出街搭住車睇片好辛苦
番屋企對住個27吋mon睇仲爽

好多舊機撚等唔切買左12pro/non pro

琴日14號
今日全線13有得攞

啱啱買綠色都有得13號攞

D阿叔師奶屋企邊有電腦架
唔用電話唔識上YOUTUBE架啦佢地

用ipad

Ipad有咩game好玩

Cancel左白色aos
改左綠色13號尖沙咀pickup

D阿伯又唔係我同你 邊有ipad架
利伸阿叔

我老母都係ipad +wifi 強 +年卡出街

一樣
平時真心想睇既片或戲
一定係留到返屋企用大mon睇先正
平時電話播片最多咪啲ig story

訂左14號
我諗到時13號去拎都得

最多睇下書

哩一刻訂仲係14號送 任玩

用緊11 想換mini
想問大家點處置舊機？

太舊既就留，新新地就放

緊係可以一條龍服務 大把人唔識搞，拎機上手叫藍精靈幫手就得

請問放係指trade in 定係旋轉/肥花嗰啲二手平台？

我就會二手平台

咁就好
因為我下星期唔得閒幫佢整, 廢事佢拎咗機又用唔到得個望字

你叫屋企人，有咩唔識搵藍精靈啦，拎住apple野就幫你

APPLE 係咪都要下星期先有得撚MINI

我打公主連結

冇晒死人霸生地

用緊256，2萬5張相 而家先用到154
如果唔係玩好多遊戲128都夠用 玩開嗰幾隻game差唔多用左我20GB

過data咪要係apple store 等好耐

In China mainland, Hong Kong, and Macao, iPhone 12, iPhone 12 Pro, iPhone 12 Pro Max, iPhone 11, iPhone 11 Pro, iPhone 11 Pro Max, iPhone XS Max, and iPhone XR feature Dual SIM with two nano-SIM cards. This gives you two phone numbers to make and receive calls and text messages.

黑色啦，白色你前面睇會睇到條白邊，黑色就真係全黑

我上次等左個半鐘

要咁耐

clubsim唔知幾時有esim for mini 訂左256 綠 15號攞機，如果未有esim, 即場放左部機

雖然好撚貪心 有冇人覺得mini如果用pro果隻邊框感覺好好多

叫佢帶定啲野去做呀唔係戇鳩鳩坐係到悶撚死

舊機同新機唔掂得好似，因為過緊資料

你知，apple都知

係都唔撚比你吹咩

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(12) max大貨唔驚

回錯post

我鐘意鋁框喎

會重好多 參考下iphone4就知

鋁框係指紋收集器

撈亂左不鏽鋼?

反而想要mini邊加pro背面

不如整部iphone 12 pro mini啦屌

咁會倒水到仆街

點解好似冇乜人揀紅！我幾鍾意

呢個真係想要
pro個背正好多

cancel 訂單之後就買唔返，可以點搞

紅好正 👍🏻 如果我買，都買紅

狗沖

仲未收到email

收了

你估13號walkin買唔買到？想撚下部機先

得喇

same

咁我叫佢帶定ipad去玩

額頭冇變嘅？！

我個仔岩岩升小一 俾佢算

小一用11 重死佢咩

洗乜心急
遲d先囉大把貨

自己攞番去慢慢過啦
一開機就有曬instruction唔會唔識

因為要換完 立即放機 廢事走兩轉 好撚懶

無人欣賞mini既好

係囉其實佢有現貨可唔可以提早拎定一定要收到email先拎得

所以mini睇落個m額會大左

之前訂pro果d可以早攞
mini咁多貨應該都得

拎機係咪可以即場check埋 有問題即刻換

係就好 唔使特登星期六出去

有 不過我用緊11 冇理由去12mini

為左單手操作 為左窄邊 為左A14

頂唔順11重同粗邊，想換mini or 12
等store有機試

仲有oled

鋪頭仲未有機摸

cancel左綠色轉白色

我舊電虧左啦
你呢？

細機好渣手

好有理由喎
細機,5g,窄黑邊,午餐肉

11 pro max 轉mini

11虧電都應該好過mini細電

玩咁大
個個用過大mon番唔到轉頭

11PRO MAX 咁大電, 應該好快頂唔順MINI

始終單手撚機先最爽，波唔駛大，一隻手揸哂最爽，級手波

公司有得差，出街揸車又可以差，最多帶個尿袋姐q

用12仲好過mini, mini 中年阿叔先like

如果出埋呢樣野就爽

遲早既問題, MAGSAFE 尿袋肯定熱賣, D商人冇理由唔整

貼磨砂背貼咪得囉

我用緊se2 換

而家我主機12 pro副機用se1
好想買部mini做副機但好似好敗家

clubsim個app可以將實體sim轉做esim

唔係呀叔先要大mon咩

12 pro會唔會好重好大部

冇拎嚟玩game所以夠晒用

我知，但可能mini未出，所以support 型號無mini,希望同日出mini同日support

smartone係咪都有方法直接轉,唔洗去門市?

睇人 我對窄邊之外冇乜feel

嗰啲係Android叔
令一種中年阿叔係Steve Jobs年代鍾意iPhone 4

用緊xr都係咁做唔用case好正

用過11pro有對比所以唔覺得重

最鍾意iPhone 4s 仲用緊黎聽歌
利申00後

手感同按鍵都好好

sorry post錯

買咗cloud up 哂啲嘢上去先，再買128

仲係任訂即取

想問如果cancel單 係咪會退落gift card同信用卡
定落哂信用卡

買部大d比佢啦
mini睇到老花

我覺得係pro series hold起d貨玩飢餓營銷
non pro同mini就會有錯覺無乜人買
其實non pro都好多人買

仲有幾日就有得撚新機

不孝子 又細電 又細mon 仲要oled

佢就係鍾意細機而家用緊7
等咗好耐先有細機 之前佢爭啲買咗se2

SE2好猶豫換唔換好用咗幾個月，Apple話太新唔會收

條邊會唔會好花？

想前後貼，然後唔用case

新都唔收既咩？

不過自己放去二手網仲好啦

有冇邊隻貼推介

換啦今次大升級黎
分分鐘可以用幾年

衰妹綠 好淫

真 細機頂級spec

伯母識貨

訂咗128gb黑色，好期待

反而 買唔買care 先難揀
唔買 下年買13 mini
買 預唔爆moon 都 2年後換電

但6000蚊電話買1400蚊保險
諗起都CLS ...

128 mini blue
去沙田

唔買
呢代襟跌
電最多咪換一次389

x系列要5舊

代代都話襟跌 嫁啦
咪又係人地上隔床跌落地都唔爛
我果部就手跌都碎晒

mini都應該有知音人

我都係

所以你自己衡量買唔買囉
我用過咁多apple product都無買過

如果今年mini唔好賣，可能又會變返死剩種，之後又要用5年先再出旗艦細機

ac+兩年内如果仲係80以上
就算你想比錢都冇得換電

入得 12 series 應該都年年出, 搶晒大中細機市場

我部11PRO 用左1年都已經88%

放心 之後會跌得好慢

6+初初出想試大機，之後後悔到宜家
終於等到新細機，諗都唔諗支持咗先
希望長出

我得80頭咋 diu
唔係我都唔想11換12

買咗 因為打算裸機

想當年5c

果時5c個樣膠到到爆，無得比啦

5c真係好柒

我睇左成日 白256都係無pick up 係咪我問題
原本14號，如果有13想cancel 14個單

貼咩mon貼好

係wor 256白點解無曬

想貼磨砂唔知第一日有無

係咪普遍都會覺得12 mini 好過SE2?

係咪用Red Card 係apple store app 用apple pay 比錢會拎到4%回贈？

se2做後備機算啦

你有冇用過11個wide 鏡先
有番唔到轉頭

其實最關心係電量可以頂到幾耐
利申se2用家

aluminium 跌落地都會花，但平時用唔會

邊到有Mon貼?
利申去沙田拎

6.1果兩部都退步左
mini預左同se2差唔多

apple pay無架

想用SE 2020 trade in mini
但係一諗到冇得再用touch id
有啲想放棄

唔知用落係咪差唔多 我一路唔敢買住

好難差得過掛

Se2 up完ios14.1我覺得d電耐用左有時都夠我玩一日唔使帶尿袋

都係我地班舊機撚一路唔想換機既原因
就算未爆武肺之前都唔鐘意faceid

我部7仔升完都無分別
真係要退休

幾時有實物

有冇機會13號 電器鋪已經-200

有無人知門市有得試機未

13號門市試機

同你一樣 128 blue cwb

唔會

apm 又一城 full咗
不過好彩我住鑽石山去沙田都近

你地會唔會早過訂個時間去 係咪只可以有遲冇早

去到唔通唔serve你咩

姐係同日早拎都得？

係但當然係個轉冇乜人

早應該唔得

早少少試過得， 學師兄講最緊要果轉無乜人，機佢地一早就準備定， 只係分時間唔想谷埋同一個時間去

覺得會有MagSafe 尿袋，會方便好多，細電不是問題

14.1 倒水喎
反而上14.2 好番啲

我都係用 google contact. 發覺個 list 冇 sync 齊全部人

前排12都可以
只要有qr code就得

一早應該出部細機俾人揀啦，總有支持者
可以較字體大細， mon 細少少有乜所謂

SE2 有 touch id，所以唔會換機

成日戴住口罩，冇 touch id 好唔方便

冇呀，仲係用緊6s咋
Wide鏡應該旅行用得多

今個禮拜好想返工，好想到星期五

手機app用Apple Pay 比錢都冇？
有冇話點先拎到4%

係apple個網度揀用信用卡比錢

gd 咁你會頂到SE2
係 去旅行影相一流

我都係揀紅色
又可以做善事

咪又係凹套。。。

係咪用red Card 好過用MPower?
我見mpower 有9%但好似有唔少限制，而且又係比返cash dollars你？

Rich 😂

自己決定啦咁大個仔

分分鐘第一日walkin都買到

巴打都講得岩，用套即刻冇分別，差個手感

幾時有mini 既 battery test
明明youtuber 都已經有機係手

一開頭買個透明既先

同上次一樣全部較定schedule同步出
應該星期四晚會有
但果日應該都未必有battery test

其實你買埋藍色皮套就無感覺

唔出奇呀

有片睇

我見fb push 過來
FWD 又有出爆moon 保都係2舊水左右一年
平過 DBS 個900 蚊 plan 好多

有冇巴打用過類似服務

非打手 純粹覺得 6千蚊個電話買1400 蚊care 好痴線

咁先正常mini 主動放棄支那市場

咁快過左 ban la 睇下先

快d出power drain test

垃圾蘋果撚有技術整到咩
以前平鏡頭，居然話無位要整凸鏡頭
科技倒退，垃撚圾
利伸IPHONE IPADPRO IMAC27

想被mini 強姦

諗住買原裝紅色皮套

時間愈耐愈質疑應唔應該等mini

hkbn今轉都無做特價啦
應該唔會再有人做爛市

所有se只配做後備
Se1代自用左三年好好用

Ching由plus轉去mini咁勁

衛信 iPhone 12 -400

淨係對取貨人名

咁apple gift card 變相買accessories 仲抵

hkbn -500加300 coupon添
一開頭pro同non pro

唔知係se 2 粒電定12 mini 粒電大d

睇數字就mini
但a14 4gb ram加5.4 full screen

頭半年就應該頂到一日電，之後

請問mini有冇e-sim?

有

Esim 要點set ?
使唔使落舖整？

我部6+ 84%電 用左5年11個月我覺得apple真係交足貨

等下星期去睇下12mini上手係點先決定換邊部

仲keep到84%
我其實一部12都未摸過就諗都唔諗買咗mini
太想要細機

我4部都買左 試真d先決定用邊部

屌你

有少少難想像用5年11個月嘅感覺
2014年仲用緊LG G2
根本冇可能捱到今日
利申：目標係部11 pro用到壞先換

好彩mini係用Samsung mon
LG真係搞唔掂

Mini唔係都係LG咩

LG Display supplied OLED panels for the 6.1-inch iPhone 12 while the rest of the models used Samsung Display’s.

我都係google咋

遲出係有原因

準備買包老母麵慶祝

啱啱部mini俾蘋果正式扣咗錢
心情很爽

快d星期四有真機撚

iphone太襟用
想搵籍口換機都唔得

咁快?

見你數又數下
我意se1都4年8個月

講起有啲唔捨得個touch id

個皮套仲快，嗰晚買完，沖完個涼已經preparing to ship...不過佢寫16號先送貨
希望咁嘅速度會提早送

連登仔出哂名登哥
上黎都係想知邊隻色多登
就揀佢必定冇死錯人

本多終勝

真
其實我覺得我部6+用多一兩年都冇問題，一部機用6-8年以前真係唔敢想像

唯一係叉電位鬆左，有時要就啱位先叉到

6.1吋 其實播片用唔哂screen
如果用哂就總係cut咁d

Mini會唔會用盡個screen

一般片都係16:9 / 4:3

會唔會係個叉電窿太多塵？

之前試過差唔到電以為部機壞
點知之後係個叉電窿度撩左超大舊塵出嚟
跟住就叉到

唔會，因為都係19.5:9

呢個問題都幾麻煩
有時會耽誤重要嘢
例如訓之前叉電但訓醒發現冇叉到
所以希望你盡快有新機用

點解256特別好賣

定係條線個晶片位虧左

想用好多年要買最大

咁正 咁我都早啲去先 上次訓晏左遲左半個鐘先去

但係你早幾多？

Mini睇16:9片唔放大都係兩條黑邊
同5.8 6.1嗰啲機一樣

試過同樣情況
精靈話叉電位唔會鬆 九成係有野喺入面頂住咗
你去士多叫精靈幫手清理就可以

ae卡有迎新，邊度出iphone 12 pro好

照入去又唔見有野係裡面喎
試過幾條線，其他機全部無問題，所以幾肯定係部機有事

等我去揾精靈問下先 thx巴打

呢度mini黎架

真用家

8+ 心思思想換依家部機好重 仲要mini個mon同8+差唔多，不過部機好順未壞又未捨得換

殼都到了

兩部嘅定位完全唔同

好期待可以裸機，以前SE第一代都係裸機，手感好爽

mini 買既係全屏

成部電部放落水煲佢10分鐘算啦

入水唔換sorry

AC+你斷開4份佢都要幫你整

或者去跌爆後玻璃都得

如果根據官網個數據iPhone mini 個 battery life 係咪好過 iPhone X?

mini買既係信仰 對細mon既堅持

唔會信
睇左battery test先下定論

講真宜家se2個定位係俾啲想用ios機但又唔想俾咁多錢嘅人 2020年仲用緊6年前iphone6嘅設計真係完全唔洗同mini比較 唔明點解咁用人喺度講

慳到盡一定係Se

仲點會諗mini

用左五年都係果個樣對到厭
想轉m額

唔考慮12?

啱呀 根本用開iphone6-8嘅人唔會換se2 換完好似冇換咁

想一日差三次電？

唔係細MON 係細機 MON黎講SE細啲

用緊 XR 但係好想要 mini XR 好重但係學生又唔係多錢

又係你

未壞唔洗換住啦
或者等新年先囉咁

都岩，乖乖地賺到錢先

真係好想換mini
但細電體驗真係好差11Pro轉mini好似好反智咁

用過11pro核電應該好難用其它機
尤其mini

如果未買都覺得mini唔啱嘅
建議上6.1
今年12幾輕，都唔算大部

我叫daddy資助我九成

兒子真係好難入行

唔係話入就入

係咪要排期

[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (3)